%!TeX spellcheck = de-DE
%!TEX jobname = Machbarkeitsstudie_zur_Umsetzung_von_Kreativitaetsmethoden_in_Augmented_Reality_am_Beispiel_der_Affinity-Diagramm_Methode

\documentclass[
	a4paper,
	toc=bibliography,
	toc=listof,
	%twoside,
	parskip=half
]{scrreprt}
\linespread{1.1}

%% Language and font encodings
\usepackage[ngerman, english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[default,osfigures,scale=0.95]{opensans} %disable for print
\usepackage[T1]{fontenc}

%% Set page size and margins
\usepackage[
	a4paper,
	%includemp,
	top=3cm,
	bottom=2cm,
	left=3cm,
	right=3cm,
	marginparwidth=2cm
]{geometry}

%% Minted setup
\makeatletter
\newcommand{\currentfontsize}{\fontsize{\f@size}{\f@baselineskip}\selectfont}
\makeatother

\usepackage[
	cachedir=minted_cache,
	outputdir=build
]{minted}
\setminted{
	autogobble,
	fontsize=\footnotesize,
	frame=lines,
	linenos,
	style=solarizedlight,
	tabsize=4
}
\setmintedinline{fontsize=\currentfontsize}

%% Useful packages
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[figure]{hypcap}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{apacite}
\usepackage[autostyle]{csquotes}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{natbib}
\usepackage{attrib}
\usepackage[printonlyused, withpage, nohyperlinks]{acronym}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[section]{placeins}

\usepackage[toc, page]{appendix}
\renewcommand{\appendixname}{Anhang}
\renewcommand{\appendixtocname}{Anhänge}
\renewcommand{\appendixpagename}{Anhänge}

\usepackage{enumitem}
\setlist[description]{style=nextline}

\usepackage{float}
\newfloat{sourcecode}{tbp}{losc}[chapter]
\floatname{sourcecode}{Quellcode}
\def\sourcecodeautorefname{Quellcode}

\hypersetup{pdfinfo={
	Author={Thiemo Krause},
	Title={Machbarkeitsstudie zur Umsetzung von Kreativitätsmethoden in Augmented Reality am Beispiel der Affinity-Diagramm Methode}
}}

\begin{document}
\selectlanguage{ngerman}

\includepdf[pages={1,2}]{assets/Deckblatt_Abschlussarbeit_Bachelor_ab_2015-3V02_Kennwortschutz_cs_Kopie.pdf}
\input{src/abstract.tex}

\addchap{Abkürzungsverzeichnis}
\begin{acronym}[UWP]
	\acro{ADM}{Affinity-Diagramm-Methode}
	\acro{AR}{Augmented Reality}
	\acro{AV}{Augmented Virtuality}
	\acro{MCI}{Mensch-Computer Interaktion}
	\acro{HMD}{Head Mounted Display}
	\acro{MR}{Mixed Reality}
	\acro{UWP}{Universal Windows Platform}
	\acro{UX}{User Experience}
	\acro{FOV}{Field of View}
	\acro{VR}{Virtual Reality}
\end{acronym}

\tableofcontents

\input{src/0_einleitung/main.tex}
\input{src/1_grundlagen/main.tex}
\input{src/2_konzeption/main.tex}
\input{src/3_implementierung/main.tex}
\input{src/4_evaluation/main.tex}
\input{src/5_schlussteil/main.tex}

\bibliographystyle{apacite}
\bibliography{main}

\listoffigures
\begingroup
\let\clearpage\relax
\listoftables
\let\clearpage\relax
\listof{sourcecode}{Quellcodeverzeichnis}
\endgroup

\begin{appendices}
	\renewcommand\thesection{\Alph{section}}

	\newcommand{\fakesection}[1]{%
		\par\refstepcounter{section}% Increase section counter
		\sectionmark{#1}% Add section mark (header)
		\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{\thesection}#1}% Add section to ToC
		% Add more content here, if needed.
	}

	\fakesection{Optischer Datenträger mit Quellcode}

	\fakesection{Test Script}
	\label{appendix:testScript}
	\includepdf[pages=-]{assets/AR-AD_Test_Script.pdf}
\end{appendices}

\end{document}
